用來iPad Pro 3rd Gen 12.9 LumaFusion來剪5K片順唔順?

唔該大大

Cut頭Cut尾實順架